今日瑞牛節大家食咗幾多隻傻？

已經食咗6隻傻

ok

咸肉傻

有豬肉榣柱冬菇個種叫咩傻？
驚食錯 綠豆 淡而無味個隻

粿蒸傻

咸肉傻

鹼水傻

兩隻

0 唔食晚

咩係傻

喊內傻

唔使多料，勁多綠豆+蛋黃肥豬肉足夠了

無食過

你咪傻

樓主糭食都打錯
恥笑開始

食咗3個月餅

1